邊度有正版波衫賣??

想落埸用
聽講亞洲人身型要買童裝先岩著???

你要睇返自己個身型喎
我覺得外國人加加加大碼差唔多

童裝？
你幾高呀…

170-175cm，鬼佬波衫怕變hiphop風
各位巴打有冇地點推介

淘寶